壞壞幾分鐘↑及格？ 雞排妹「實戰50男」吐真話…戳破1hr迷思

鄭家純（雞排妹）交戰對手50人起跳，男生幾分鐘以上在她眼中算合格？她坦言：「5分鐘就OK啦！」

有網友投稿《深夜保健室》，自曝在床上3、5分鐘就想射，「可是一忍就沒FU」，想問醫生如何維持敏感度？對此，雞排妹大方表示5分鐘算合格，「5分鐘就OK啦，你可能對自己太嚴格，你如果可以前戲做足，讓女性和你的情慾高漲得差不多，再加上你的5分鐘，是夠的啦。」

雞排妹也勸男生不要受限持久這個迷思，「通常他們有一些謬論、錯誤的觀念，以為一定要久才會被評價為AAA，我不覺得有男生天生要動1個小時才能射，應該是都是被自己思想束縛」，其實過去她也遇過早洩男，「通常是太久沒有做太敏感，訓練一下就好，沒事。」

雞排妹曾在節目大方坦言自己有固定砲友，一個月需要排解性需求2次，發生關係時最喜歡被對方叫「小母狗」，可以增進兩人情趣，至於現任砲友的身分，她直言：「要拍到得跟我一起飛了。」被猜測砲友應是外國人。

▲雞排妹透露男生「5分鐘就OK」。（圖／翻攝自YouTube／深夜保健室）

▲雞排妹透露男生「久不等於好」。（圖／翻攝自YouTube／深夜保健室）

想俾佢訓練吓

有冇得叫雞扒妹train 我

屌佢果條港腸sp 揀直為國爭光

小猛獸令我5分鐘都頂唔到

有得做佢對手 5分鐘夠了

的確 咁嘅樣+AA超平cup+短腿
你就算事前谷到盡唔夠5分鐘都會軟返

小母狗

但我仲好旺盛

呢個女人嘅性慾指數好高，同我睇真D，
佢嘅身材35-25-34，身高167cm，年齡廿六，
性經驗超過一千二百次，
對手一百零六個，持久力兩小時三十八分，
最多高潮次數估計係廿一次，
性飢渴嘅程度係百分之二百，
整體床上戰鬥力去到八千三百分呀！！！！！！
哇！！！果然係一個難以擊敗嘅真正高手！

好彩我嘅身材都有29-29-29 ，身高180cm
長度60cm…講隻手，
年齡32，性經驗超過千五次，
對手！兩個…姐係左手同右手，
性飢渴程度百分之一千，
持久力兩分半鐘，
整體床上戰鬥力去到一萬分呀！！！

新潮文

台灣版Email

偷天換日梁家輝

又善良又有智慧又淫賤

YES

5分鐘就夠？

00後？呢套野好睇呀，雖然藍家輝做

屌你條女正撚到

90末